番工最討厭遇到情況

有個肥婆不斷聽到佢係到提自己有仔，好難頂

利申 本人單身

一定唔夠我公司果件肥婆難頂

用自拍照做手機wallpaper
其他人問佢點解咁做， 佢話覺得靚丫麻

我當場嘔左

一班老屎忽

嘔落佢到???

平時唔撚做野 係上司面前就成隻狗咁

點解次次都係肥婆